防暴摸耳仔寸人，下次喺佢面前R頭咪得

冇腦

收埋你既無名指